### Objective
1.今天进行了code review，  
2.学习了如何在后端解决跨域问题   
3.根据昨天前端的案例编写后端接口   
4.以这周前端学习了什么为主题绘制concept map   
5.进行了小组作业的演示

### Reflective
need to make efforts

### Interpretive
今天编写后端接口的时候发现后端的知识有一些遗忘

### Decisional
需要加强知识的复习和巩固   




  
### 备注

(  
1.老师您好，我今天真的是小步提交了的，但是由于今天是新建的项目，  
没有git管理，我以为像是以前fork的代码那样会有git,所以add,和commit的  
时候也没有注意，最后push的时候才发现没有git init  ，所以没有git提交记录。
  
2.还有就是我的listAll的集成测试不知道为什么和别的测试一起执行的时候会报错，  
而单独执行的时候不会报错。  
）